<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>#AgainstCorona</title>
    <link>http://StudentsAgainstCorona.co.uk/it/</link>
    <description>Recent content on #AgainstCorona</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <copyright>&lt;a href=&#34;https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;CC BY-NC 4.0&lt;/a&gt;</copyright>
    
	<atom:link href="http://StudentsAgainstCorona.co.uk/it/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>A proposito di</title>
      <link>http://StudentsAgainstCorona.co.uk/it/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://StudentsAgainstCorona.co.uk/it/about/</guid>
      <description>Sei un&amp;#39;azienda o un&amp;#39;organizzazione che vuole collaborare con noi? Sei uno studente che vuole avviare il tuo hub? Scrivici a studentiagainstcorona@gmail.com!Come studenti, vogliamo offrire il nostro aiuto ovunque sia possibile durante e dopo questa crisi da Coronavirus. Ora più che mai questa crisi ha reso noi studenti consapevoli che siamo parte integrante della società, a cui possiamo e vogliamo contribuire. I vulnerabili ci saranno sempre, gli studenti ci saranno sempre, ed anche la voglia di contribuire #StudentsCare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Come</title>
      <link>http://StudentsAgainstCorona.co.uk/it/how_can_i_help/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://StudentsAgainstCorona.co.uk/it/how_can_i_help/</guid>
      <description>Sei un&amp;#39;azienda o un&amp;#39;organizzazione che vuole collaborare con noi? Sei uno studente che vuole avviare il tuo hub? Scrivici a studentiagainstcorona@gmail.com!Con le Università chiuse in tutto il mondo, parecchi studenti a tempo pieno si ritrovano liberi. La stragrande maggioranza di essi, appartengono ad un gruppo relativamente a basso rischio.
Ci sono vari modi in cui puoi aiutare le persone vulnerabili nella tua comunità:
 Fare la spesa Portare a passeggio i cani Intrattenerli con una chiamata Prendere delle medicine E molto altro!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Linee di Guida per le raccomandazioni igieniche dei volontari</title>
      <link>http://StudentsAgainstCorona.co.uk/it/hygiene/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://StudentsAgainstCorona.co.uk/it/hygiene/</guid>
      <description>Per favore considerare la serietà di queste raccomandazioni igieniche siccome il mancata compimento di tali potrebbe mettere la vita di altre persone a rischio.  Prima di iniziare a lavorare come volontario, ti preghiamo di leggere questa pagina con la massima attenzione e di guardare il video di raccomandazioni igieniche per volontari.
Tutte le raccomandazioni igieniche sottostanti, incluso il nostro ’video di raccomandazioni igieniche per volontari’ sono state riviste e recensite da operatori sanitari e approvate dal Professore Mayur Lakhani (presidente uscente del ‘Royal College of GPs).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stampa</title>
      <link>http://StudentsAgainstCorona.co.uk/it/press/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://StudentsAgainstCorona.co.uk/it/press/</guid>
      <description>Stampa: Abbiamo bisogno di pubblicità per fare sapere al mondo intero ciò chestiamo facendo!
Potete trovare informazioni su comunicati stampa qui. Per favore mandateci un’e-mail qui se vorresti pubblicare qualcosa su di noi via radio o via stampa.
Articoli sulle ultime news:
BBC World TV - CARTO on BBC World | How one COVID-19 Grantee (#StudentsAgainstCorona) maps to help the vulnerable
Forbes - How To Help, Not Harm, While Volunteering During The COVID-19 Pandemic</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>