<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>#AgainstCorona</title>
    <link>http://StudentsAgainstCorona.co.uk/fr/</link>
    <description>Recent content on #AgainstCorona</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <copyright>&lt;a href=&#34;https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;CC BY-NC 4.0&lt;/a&gt;</copyright>
    
	<atom:link href="http://StudentsAgainstCorona.co.uk/fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>A Propos de Nous</title>
      <link>http://StudentsAgainstCorona.co.uk/fr/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://StudentsAgainstCorona.co.uk/fr/about/</guid>
      <description>Êtes-vous une entreprise ou une organisation qui souhaite s&amp;#39;associer avec nous? Êtes-vous un étudiant qui souhaite créer son propre hub? Envoyez-nous un courriel à studentsagainstcorona@gmail.com!En tant qu&amp;rsquo;étudiants, nous voulons offrir un coup de main partout où nous le pouvons, pendant cette crise de coronavirus ainsi qu&amp;rsquo;après. Plus que jamais, la crise des coronavirus nous a fait prendre conscience aux étudiants que nous faisons partie intégrante de la société à laquelle nous pouvons et voulons contribuer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Comment puis-je aider?</title>
      <link>http://StudentsAgainstCorona.co.uk/fr/how_can_i_help/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://StudentsAgainstCorona.co.uk/fr/how_can_i_help/</guid>
      <description>Êtes-vous une entreprise ou une organisation qui souhaite s&amp;#39;associer avec nous? Êtes-vous un étudiant qui souhaite créer son propre hub? Envoyez-nous un courriel à studentsagainstcorona@gmail.com!Avec la fermeture des universités partout dans le monde, de nombreux étudiants a plein temps ont désormais du temps libre. Il se trouve que la vaste majorité d&amp;rsquo;entre eux appartiennent au groupe qui presente relativment moins de risque.
Il y a plusieurs facons d&amp;rsquo;aider les personnes vulnérables dans votre communauté.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lignes directrices d&#39;hygiène recommandées pour les bénévoles</title>
      <link>http://StudentsAgainstCorona.co.uk/fr/hygiene/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://StudentsAgainstCorona.co.uk/fr/hygiene/</guid>
      <description>Veuillez noter que les recommendations d&amp;rsquo;hygiene sont tres serieuses et tout echec a y adhérer peut potentiellement mettre votre vie, et la vie d&amp;rsquo;autrui, en danger.  Veuillez lire attentivement les &amp;lsquo;Recommendations et Conseils d&amp;rsquo;Hygiene aux Volontaires&amp;rsquo; et regarder la &amp;lsquo;Video d&amp;rsquo;Hygiene pour le Volontariat&amp;rsquo; avant de commencer le volontariat. Afin d&amp;rsquo;éviter des risques pour votre santé et celle d&amp;rsquo;autrui, il est important de s&amp;rsquo;isoler en confinement. En effet, vous allez aider les membres vulnérables de notre société, qui ont de plus grandes chances de subir des symptomes graves résultant du COVID-19 ou des porteurs du virus.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Presse</title>
      <link>http://StudentsAgainstCorona.co.uk/fr/press/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://StudentsAgainstCorona.co.uk/fr/press/</guid>
      <description>Presse: Nous cherchons a étendre notre couverture médiatique pour nous assurer que les personnes vulnérables recoivent l&amp;rsquo;aide dont elles ont besoin.
Veuillez nous envoyer un email si vous aimeriez publier un article a notre sujet.
Articles récents:
BBC World TV - CARTO on BBC World | How one COVID-19 Grantee (#StudentsAgainstCorona) maps to help the vulnerable
Forbes - How To Help, Not Harm, While Volunteering During The COVID-19 Pandemic
BBC Radio - StudentsAgainstCorona in Loughborough</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>